[認真長文]4月頭同左某波台會員出黎，好不愉快

四月頭果陣同左某個波台會員出黎，我知佢係咸濕仔黎，但果時唔知佢真係重口味野傾向（波台個個都up得就up），果時佢同佢條女傾結婚野嗌大交，唔小心郁手打左條女一巴，打到條女返外家好唔開心，又嗌自殺又盛想出黎傾計。

講好左只係出黎交個朋友食個飯同睇戲，唔涉及錢唔會越軌，本身真係和和氣氣，點知睇完戲食完元氣散場各自走，返到樓下行到公園果陣比我發現佢跟蹤我，我即刻返轉頭踢爆佢，呢位波台會員話想要我用過黎抹汗既紙巾，又問我可唔可以去個靜既位踩佢（佢之前tg都講開呢d野）。

果時我求其比張紙巾打發佢，又黎抹嘴吐口水落去佢仲嫌唔夠，最後要我抹過格甩低先比佢，佢就走左，自此我tg就唔應佢，係度開既post佢有留言，我都當正常波台傾計咁當無野，其實已經比足面！

但佢tg仲成日搵我，今日我返屋企又見到佢係我樓下！真係好煩！

我係度同呢位會員講：係！我係見到你！我行第二條路走左！唔該你檢點d，你有自由鐘意聞女人野，但無謂因為影響人又影響自己生活！

Ps：見好就收

開名啦

阿x路？

怕左了，tg唔add人了

邊會有女諗同佢結婚牙

收到風 a09嚟

你又肯比紙巾佢

公園無人，比佢熔左都唔知

開唔開得名是誰？

熱血公民成員來

睇下呢個會員點回應先，想好黎好去

報驚啦呀咩

波台好多熱狗

你咪驚察囉豬蛇 做野啦！

一定係25b

佢應該未夠老婆本

佢條女真係幾似蓉兒

唔洗開名住既
睇下佢睇到個post點回應先啦
可能佢已經知錯呢

屌你老母咩咩妹 豬西扮上菜，請過你幾次食飯完全唔識感恩，依家仲要po我出嚟？

可以告咩

波台得一條友打女人

暫時知得佢一個

Sorry

阿x路

無諗住開名，貼tg係想比大家知咩事

只要「你」唔好再生活上玩跟隨大家可以當無事

唔開了

同啲痴線佬出街都唔方係啲咩正常女人啦你

睇樓豬開過嘅post
應該幾大機會係厹2和b或者朴初瓏

咪玩啦 a09邊有女

屌你老母咪屈！

厹你老母！全部女都自願比我屌的

btw,跟蹤真係over左，牙咩上網識人要小心，特別波台好撚多痴線佬

yes 你就係其中一個

蓋世寶黎啦好明顯

蓋世寶有回post 又中意做變態野雞蟲 中意比人踩 中年呀叔日日無所事事玩跟蹤 屌 100% 係佢了

咩咩妹洗唔洗我保護 我專打變態佬

一定唔係阿X路 佢邊夠膽約女出去

連屎眼都被人玩

開名啦
留名跟進

邊個kpop女星個胳肋底最好味？

屌 原來係你 唔怪得咁打啦 仆街變態佬

唔好咁過份啦𨳒

幾中碎人仲瀨屎

好痴線

中唔中 覺得勁似 迷張學友多數心理變態

Sorry囉

屌 咪再講啦

真係似你屌拿星 豬蛇報警啦

我又唔明
你同佢tg 又傾呢啲野
又同佢見面

報左！

痴撚線

喂唔好

唔係我

成個波台d痴線佬係呢個post出現哂

吾係！

豬sir成日拎d 90後囡囡發洩

真相大白

好地地個個食花生叫開名你又打段咁既野 又捉到你咁撚變態

真係似啦 豬蛇好波 人渣黎 有殺錯無放過啦

影衰哂🤡

張學友 坐牢吧！
游盪罪！

係 豬蛇好熟警例連入咩罪都知 好波 保護女性 一早話迷張學友無好人

我愛黎明！

豬蛇唔訓？

訓唔能到 好多蚊！

開冷氣啦柒頭

張學友等俾人通櫃啦

開冷氣都有蚊

大家唔好再誤會我喇

人少少認左佢啦，會減刑架

我沒冷氣！

豬sir咁環保呀

好難唔係你啦

證據有齊 等比人通啦

黎我到訓？ 開比你

游盪有3隻

一隻佢準備犯罪，企係度等人好難入

二要佢令人不安，要投訴人，我同佢接觸完無即使舉報好難入

三要佢阻止場地，佢又唔算

我有無錯？請更正

佢 姐係歌神張學友？ 如果係佢公開出黎算啦

我唔想清算呢個人，唔會公開佢身份

我同佢有影貼紙相，唔想攬炒住

除非佢逼我埋死角

我g邊個

但唔講都勁似張學友 攬炒算啦

邊個同牙咩熟但冇入黎就係邊個

會唔會係呀gap你d豬朋狗友

咁你澄清左唔係我先啦，聞臭汗紙巾呢d咁on9既野嚴重影響我聲譽

支持你既做法

你唔好迫人啦

lm

@25b
應該呢個死變態

佢否認wo

「你」

想約咩咩妹

見你平時咁大男人，我相信你唔會係m男

藍波狗果然無好人

波台既人都敢約出黎

sorry

推！

系囉 死痴漢 好地地同人食餐飯 要聞紙巾 不如我柯完屎既紙巾比你啦

已經查清楚啦屌 係歌神張學友

1. 佢開個一個post 講女人加拿大

2. 無啦啦打一段on9 野 明明個個都想食花生

3. 咩咩用左「 你 」

4. 迷張學友 睇nba 多數變態

以為好不愉快即係好開心咁解

牙賓同我講過好迷咩咩雞

約出黎格劍

正想講

咩咩妹係咪約XXX😍出黎？

聞紙巾

留名食花生
利申：主角唔係我

我唔會講係咪邊個

但「你」係想比果個人睇，佢實有mon post甚至扮無野入黎留言，但我唔會篤爆「你」，只要你唔好騷擾我

似你

樓主wtsapp confirm咗係樓上

吊你咪能再屈！
留意女人胳肋底聽張學友同睇NBA都係正常人會做既事

係n賓

嬲嬲地

好想貼多d對話

係貼就貼啦 扭扭擰擰

張學友囉 等睇佢爆料 想睇個張紙巾

但你係聞呀變態佬 比人拉你都岩

係咪牙泥

你了佢先嫁

喂大家政治理念相念相同就唔好抺黑我啦

唔講唔覺
拜畜輸波又唔上黎發狗癲 好少見

蓋世寶都無入過黎 好可疑

@牙蓋 入黎講句野

A09都係
佢m底

咩咩豬

發夢知道系🇳🇬

物以類聚，完

我可以證明泥b對女人冇興趣

蓋清過澳門大把女玩啦

佢撚有女咩 無邏輯

無一個女人滿足到佢變態既慾望

xoxo

係喎
唔記得左係分手

抹格甩底

張學友 坐牢！

聽你地講講下懷疑條友無女扮晒野

我比人冤枉

同個官講！

A09!!!!!

做開cd rom
估唔到咩咩妹咁癲同波台影貼紙相
更加估唔到張學友係咁既人

@xxx😍

我信張學友唔係啲咁嘅人

佢條女唔係打過俾你？

樓主影衰我地獌迷
居然咁on9同波台友出街
仲要係藍波狗

咩咩妹派軍糧未 汪

To某人：

仲有所謂既我聊你，請問我點聊呢？我著絲襪噴香水出黎又點？女人著絲襪噴香水好出奇？

睇睇下戲你控埋黎話我頭髮香好正，我話多謝，唔係接受你聞我！係怕q左你廢事煩！當你講笑又好，忽然痴左線又好，真係唔想係戲院既大庭廣眾開你波！唔該你唔好咁多幻想！

仲有影貼紙相，你好想留個紀念先同你影下，你唔跟住我要拎我用過既紙巾，或者我地可以係好朋友，但呢件事之後，我果part已經比我掉左了，我係完全唔珍惜你同我影過既相！仲有，影影下搞我個頭真係好反感

牙咩頭髮好香🤤

我係唔會影影下相搞人個頭的 咩咩妹還我清白了

收嗲啦死監躉

我已經知係邊個

牙路有咩回應

你咪賊喊捉賊啦

好波 有曬證據 真係拉得 等連仔交人

不如開名啦咁講

開名 還我清白

邊個搞鳩咩妹我打到佢甩牙

好癲 張學友咁變態 坐監啦佢

牛奶仔好波

咩咩開咗post咁耐，只有一個人唔敢回覆，佢就係會員costanza！

夠彊開名

Constanza 我可以做證 佢無女的 但好撚變態係真

仲有爵士連加特未出現 佢好迷咩咩妹

屌你老母 講好左唔踢爆

樓上

咪再屈 我只係鍾意lam腳 唔lam架啦底

連加特唔會啦 ，佢絲打嚟

都似係連ching

我打撚到佢甩牙

不如講係咩球迷

Cos 好撚大隻 唔講得笑

獌迷

開名啦屌你老母臭閪搏上位

咪屈獌啦

屌你老裊

好彩你同佢唔熟 唔係實懷疑你個打女人狂！

老鼠我唔係搏上位

表面唔熟姐 打過車輪你都唔知啦

呢個時候唯有開名啦

咩咩好純，米撚屈

曼聯好多變態球迷

世清希望你打柒佢地

呢d痴線佬好心你唔好包容佢今次你無事姐點知佢會對下個絲打做咩

係處女我就話純

我交比豬蛇處理 呢件事可大可小

係 我都好驚 你睇上面幾多紅字絲打

又笠

世清捉到會唔會打鳩佢

我老友S_Kagawa都冇入黎

我地獌迷唔會做呢d野

會，今次要為女性出頭

好多嫌疑人物都同暴聯有關

唔笠先係奇跡

屌你老母 皇狗做既 迷朗個班

係咪你做 人少少認左佢

@王猗 佢隱性迷朗

唔係佢啦 我日日返工放工都同佢一齊，佢好乖仔

咁你開名啦屌你老母

你開名我幫你一齊屌柒佢

依家又唔撚開名你搏乜姐，搏有人關心自己啊臭閪

開名呢個人實貼我相，我又無佢相

其實樓主只係一個分身

咁你就縮返入你老母閪啦得把閪口

又要威又要帶頭盔

你估真係有人想睇你件豬閪個閪樣咩

依家屌緊你條臭閪搞咁撚多野搏上位啊

收聲啦老鼠
我屌你老母
dddd單野搞成點呀

老鼠好man

我幾鐘意呢type，成世人想搵個可以心靈上綑綁自己既男人

一個有女既男人
同女網友講咸野
單獨約女網友睇戲
都唔慌係咩好人啦
竟然肯出黎見面

2個都on9 完

我呢

其實係樓豬開兩個acc扮有仔同佢傾計

村長又中

戇撚柒鳩

手足好man

睇第一段同話係波台狗已經知係邊個

我咁憐香惜玉點會打女人

BoA

感情台厹呢

係我黎，但係大家咪撚聽條臭雞一面之詞，佢老母，出到黎先知原來佢份人咁撚貪錢

搞熱氣火雞搞到癡咗線

食元氣，睇戲，影貼紙相，全部我俾曬都算，屌咁約得出黎，唔通真係食完飯睇完戲就返屋企咩，梗係想有下文啦

你又有道理...

咩咩妺以後可以改叫咩咩G了

睇完戲喺海旁人少少嘅坐左陣，傾左陣計，見氣氛好咪黎料，開始隔3摸下打左個車輪咁，到咁上下，自然去爆房啦

邊個

又岩 真係想同你傾計咩 唔去開房都曬左啦 拎個西當八達通預左比我地男人屌同玩

你又錯唔哂

原來連清鍾意比人踩

Tg勁多人問我係咪阿古路

連感情台班友都識佢

痴女對痴漢

喂屌你老母咩
屈我係個變態佬都算
屈我無女真係嬲

其實系路狗

你個tg公廁黎 開名啦 驚西佢放相咩 放都預撚左啦影貼紙相

你唔係gay咩

系
佢屋企啲初音全部都一撻二撻白左

事實上你係無女 根本無屈過你

似喎，條撚樣潛晒水

真話唔叫屈啦ching

你同架純g一對

佢早排先話同條女分手

入到酒店，佢叫我沖涼先，咁咪沖囉，沖完之後就到佢沖，諗住有得食啦，佢問我玩過腳交未，咁人一世物一世，點都試下啦屌，如果大家記得買月頭嗰陣都幾凍，加上睇戲，佢著左對黑絲，再加上佢對腳都唔少野，所以嗰次玩腳爽撚到仆街，踏左幾分鐘就射左

樓主係G

呢個post笑到我仆街

講下咩迷啦

大腸迷

係咪你呀

姐係強姦啦

我洗撚要呢隻臭g

阿迷

cos

咩咩妹 80 後？ 太老

張學友，我屌你老母！

唔係佢 佢個日同我吃緊飯

我在場

最後發現會襯我沖涼嗰陣，偷撚左我錢，咁都算，我當叫雞，前幾日我諗住再約佢出黎，佢就扮清高，我就話唔出就報警告佢偷野，佢就威脅我話po我啲對話上波台

唔好幫個變態佬啦

你d幻想同a09有得揮

係

我迷張學友

似係BoA啦，佢真人食幾多女大家都知

凶手只得一個！

死變態佬含撚啦

好唔好聞？

又呃課金又食女

留名食花生

條四眼濕鳩仲入嚟扮冇野

boa

無我 可以證明我比人屈了

條撚樣平時咸咸濕濕咁都幾大嫌疑

財色兼收

收到風係利迷手足

張學友囉

搞左十幾個鐘都唔開名

屈我變態佬唔緊要 唔好屈我係利迷

條友精神有問題
狗來

利迷得罪你？

我地利物浦有咩對你唔好呀

你係咪佢條女牙，兩個成日互咬

呢個真係over咗

做我地利迷咁幸福都唔做 有沙拿有高普

已經知係邊個
係濕鳩liy 成日拉其他人落水轉移視線

痴線 80後女人我唔岩

似呀 由第一頁已經有佢 狂回覆 +亂屈人
身有屎

其實我想俾咩咩妹痾尿落我碌鳩到好耐

佢好活躍咁推post 想人唔懷疑佢

真心似了，個個po都留言，又同咩咩妹講得兩嘴，可能性最大佢

哈

佢係我隻狗
夠三個月帶左佢去絕育 佢嬲到依家

True

下次直接雞姦你 嘈嘈閉

lily我識錯你了

咪屈啦 我想搵到兇手炸

算唔算開左名？

.... 我中意既係你 連妹

似喇似喇 水落石出喇

啲疤迷係蠱惑啲

唔係 個日同你一齊

btw,就算真係你我都撐你，咩咩妹呢啲臭g
,你睇得起佢係佢榮幸，扮咩清高

系啦 個日明明佢引起我先 又黑絲又噴曬香水 大家知咩事啦

係你啦

做乜唔拎黑c,拎紙巾咁on9

我偷偷聞到佢個西好臭

liy 坐牢吧!!!!!!

拉佢老母啦

如果證明到佢有引我 我就無罪

豬蛇做野

Jenkinsonnnn

一講BoA就潛水，仲唔係佢

喂你話唔爆出黎我先講你聽嫁喎

去咗食法子啫

boa平時係地辦都食唔少女

佢笠哂水tg緊我問我點拆掂佢

又自認熱狗

收到風係沙狗

今次真係唔好再包庇佢

痴線真係咁重口味

你黎

我gay點會中意

已經知道係邊個了

A09

祖狗有女未

有介紹?

hi 撚樣 好耐無見

竟然 佢點gay法

奇雲道理

上次tg果條
無左你我唔識講野了😂😂😂

唔食舊菜

成日同沙高打情罵打俏

賭球未

路狗
有女仲食女上司

佢係沙高件玩具咋

Lily 你食左屎！

渣ga 聽講你藍剔人

想加入

唉，一樣，希望個位會員檢討下自己

一場手足唔想報警搞大佢

你入我入

仲有面係波台？ 比人中出咁多球

豬腦我屌你

屌，原來淫娃

你老母就臭雞
尊重下

球王連加特

你食撚屎

你終於出現？ 估唔到你係咁

奇雲道爾呢 好掛住佢

點解講野咁痴漢 成個變態佬咁都約到女神出街
仲要可以聞佢個頭 又可以面貼面咁影貼紙相

比我屌撚死左

你好25

同有人想知再講有乜撚分別?
唔開名死全家

唔係牙..
我唔識講野咋

買了2000元漢堡

屌你老母

等輸錢啦沙狗

性生活愈快都唔得?

當男人咁傾咪又一樣

漢堡上次尾機到
知佢季尾發力

今次唔會

祖狗

阿古路黎

唔食元氣食爭鮮好冇?

睇到扯左...

食爭鮮飛機都要自己打啦

我食開手握壽司可以有咩做

你地拎舊手圈當飛機杯玩啦

本身想溝但性格好似唔多啱 所以不了
有無好介紹沙狗

咩咩妹有咩plan
想join

做乜唔用電話自拍要玩貼紙相

叫雞好過啦，冇手尾跟牙

問毒能有無介紹

介紹埋

咪扮

沙狗好撚多女

我屌你阿哥好過渣波

咪係

祖狗係咁轉移話題，有機會係佢

條撚樣想私吃

N賓係咁轉移話題，有機會係佢

死熱狗咪撚屈人啦！

睇黎都似啦

可含撚 但帶套

不了

兇手nben@1.85 其他人@1.95

阿古路呢

雞 女人真係好多都係雞來 食完飯個肚仔飽左 我地賓周仔餓又唔滿足

好想食壽司

以後真係講明 食個飯最少幫打次飛機

狗隻不在考慮範圍

幾千蚊食餐飯先得咁 不了

佢把口好甜

但佢大熱

枉我當佢fd子

老屈

幾百姐食次元氣 欣宜都食唔到幾千蚊啦

其實擺明係佢

我食開手握

只能夠講果個會員已經係呢個post留左言

希望大家估還估，估中都唔好踩得佢太盡，一陣佢同我攬炒我就慘了

🙏🏻

如果佢有仔請完我食元氣話上床，都仲叫合理呀，大不了話我係雞

呢架係無端白事要我用過既紙巾

笑撚死 岩岩留言有

祖狗

綠帽仔

蓋世寶

等睇流出

佢係咩球迷都講下啦

開估紅字定藍巴打啦

唔好了，唔想惹佢

買廿蚊祖狗

咩球迷都唔講 大佬波台個個都好咸濕點估

你個人鳩 踢波守龍廢都算 個人仲咁撚咸濕變態

搵食姐，犯法呀

我6c黎之前唔講野

一家唔係蓋世寶
佢同我一齊咁耐 我知佢係乜人

波台真係污煙瘴氣

要請6c
仲唔係你

開名未

話時話 有樓主相未？
講左十幾頁 都未有一張相 點為樓主討回公道

話係我果d準備收6c信

樓豬諗住講完就算，根本無諗過要討回公道

如果呢個係事實 就唯有係事實

比返d福利 我地咁多位神探都好

利申想睇樓主加拿大

九成有毛 不了

有毛先原汗原味 痴線正到

會唔會有機會係老鼠

維護自己利益

up mud7 pak yeung

靚女係 唔靚唔係

因為一講咩球迷就實知邊個

哦！！！！！！！

提示啦 似係連加特啦

文西
不解釋

其實background幾似拉舒福特
有無獌迷手腳核實下

你食bonix

佢有不在場證據，佢四月撞車入左廠

一定係牙路，鏝迷之恥

應該係撐洛辛堡嗰個

自編自導自演？ 講咁耐都冇咩睇

米尾。。。。。

撐狼堡

垃圾 19頁都純文字討論

Luke shaw
Fosu mansa
三角匙
祖狗
呢4隻

唔係佢，果日佢同我遊緊車河

你擺明針對曼市球迷姐

Luke shaw
Fosu mansa
三角匙
祖狗
沙基利狗
呢5隻

沙狗神探

波台仔 不了

收到風狗餅結左婚

why jer

結左好幾年啦

玩唔玩換妻

你搵樓豬啦

賭球輸撚死了

點個名睇下邊位手足冇入嚟未知囉

使唔使我搵埋泰博出嚟對質？

佢炒車成個四月住院

姐係綠帽9講大話

估唔到你咁屈我 無fd做88

分分鐘佢話自己戴綠帽都係講大話，條撚樣咁柒點會有女

一齊her9佢就啱

jer-,-

真

好!jer撚死佢

成班話要睇相，係咪想睇張貼紙相，咪咁黑心啦

事主打格 你露樣ok?

我掉左張貼紙相啦，留黎驅鬼咩

咁樣踩自己

黑心 你講完又唔講名 驚撚咩 你咁正

事到如今我都冇必要隱瞞啦

牙咩講果個就係我！

你綠帽俠根本無女 邊得黎傾結婚

啱呀，佢係咁屈人

呢個post係對佢跟蹤既行為既警告

睇黎都係佢

跟蹤你係我錯！

收兵死撚開啦

究竟咩咩妹有咩package？🤔

追哂成個post最大可疑係lily
多數不停屈鳩人個個就係原兇

同意 其次係沙基利

道理同小學放屁一樣 明明自己放 之後屈鳩其他同學 仲要同人講一定係佢啦

原來波台d痴線佬真係痴線

人地評

越黎越似自導自演

牙咩你show左個tg出黎啦

改名先

重口味巴打如果你貼相我地唔會怪你

大家可以當冇事發生過

我考慮下

我屌你老母啦 首先我叫liy 其次我叫雞一定比足錢無手尾

冇人信係你呀，全波台都知你對肥媽情有獨鍾

全波台都知你對意大利情有獨鍾

清今日去邊yo女嚟 唔見你

有朋友係carousell賣二手鞋又係有條友咁樣同佢講野 佢話自己都係37號腳 搵鬼信咩
又係想佢踩頭又剩 痴撚線

係！

睇完都唔明點解無啦啦影貼紙相

Sor手足 打錯
但係一單還一單 真係似你經手...人少少認左佢咪算 過兩日無人記得架啦

Lm

個個想睇佢貼我，我處於下風

先下手為強 你貼左佢先

貼得未呀

收到風係打格王

你自貼左先 唔好俾機會佢貼你出黎
快能d貼 好想打J🤤🤤

Liy入獄

對唔住

屌又一個食飯

識唔識打POKER架

個情況係佢跟蹤我 我知佢身份

佢有我張相

講下中文定英文名啦

舊名又中又英

呢個人有入post但成功扮到野

得8cm?

得7.8

祖嚇突

收6c信

佢真係好成功扮到野

你作故仔

冇話是你牙ching

咁都無話

講到好似玩killer咁

成班又真係咁順攤估足廿幾頁

係你了

唔開名死全家

唔係你嘅 報唔報又有咩所謂

誰是狼人？！

咩咩妹其實是誰,是否真有其人？

應該係張學友了

九成係鄭錦滿條仆街啦

你啦

你都好大機，心理唔平衡先去red mr

似啦

點解要係連登約人出黎
仲要約波台既
樓主係咪short撚左

似啦
佢食開女

理性分析
1.食開女性慾旺盛
2.佢有犯案前科
3.佢好熱血，有暴力傾向
4.同佢共事幾年，佢係有少少變態
5.四眼

你地熱狗邊有正常人

留意到nben係咁屈人
屈完一個又一個
入嚟嘅又屈
無入嘅又屈

西痕囉

樓主唔知咩質素
連登真恐怖

好大機會係佢

似啦似啦

我有佢Carousell n年前既icon

你都似

越講越似

一定係牙賓

識代表咩

點解風向轉晒

咁騰雞

身有屎

我有證據係祖xx

咩咩妹真係絲黎嫁

喂我屌你老母呀死監躉

你有嘅話我食沙律食到爆炸死

貼出嚟啦 順便還我清白

講中咗老羞成怒

屌你老母係咪你呀 咁鍾意屈落我度

咩咩妹臭雞黎屌拿星 食完野想得到少少回報都唔得

今次你仲唔仆街

牙路三圍係點

癡線大家唔好再屈我 大家識我咁耐我似會做呢啲野咩

唔似，N賓真人好乖仔

驚到傻左

跟

你走唔甩架啦

屌你老木

屌用錯ac

可愛m男啲fd

坐啦張學友

係張學友啦

唔好幫佢轉移視線 定係你就係個變態佬

你地唔好再屈nben

一條咁既咩咩妹就撚哂班熱狗出黎

講得冇錯

識錯你

你係佢隻狗

你有曬證據 放咩咩妹張相出黎啦

To某人：

見到你typing左好多次又收返，有野就講啦

臭雞 忍你好耐啦 我還返張紙巾比你

肯撚定係沙xx 佢無證據想屈我 睇死佢貼唔出證據

話時話，我有噴香水係格甩低，抹出黎應該都香

抹黎聞下ok?

有毛呢屌拿星

肯定係x基利

屌你老母仲捉你唔到？

毛會影味架咩？

會 有毛好臭

屌你牙

你有野就講啦吊鳩人引

有毛容易滋生細菌 汗水加細菌就有味

咁有研究仲唔係你？

只能夠講呢個人係post度又演譯得好好

放心唔會篤「你」，唔好再真人搞我就得了

一早講左係佢 死變態佬 以家唯一方法係放咩雞張相

張學友？

獌迷？

一定係張學友

sorry囉

演譯得好好就勁似洛辛堡球迷

係咁拉我落水目的好明顯 一係你 一係liy

張學友唔好諗住再屈人，天有眼

你真係演譯得好好...

三個人吹左十幾頁

你仲好啦變態狂 懷疑你有人格分裂 快啲睇醫生

想知牙咩三圍幾多

「你」唔好再屈我

你兩個吹左幾多頁

咩咩妹得閒又講句 佢演繹得好好 佢個名出現過 希望放過我 佢有我相 唔想攬炒 跟住推幾頁又用返上面堆野 最後可能開到幾十個post仲係9up緊

我比人屈左十幾頁

佢地全職9 upper

我份人不嬲正直 識我都知我一定唔會跟蹤人 ，我仲有不在場證據 你唔好諗住屈到我

肯撚定係你

根本係人都知邊個

一人一半當打和啦 super

yes係佢

最可疑一定係boa

係佢啦

我平時都係做CD-ROM
估唔到張學友份人咁變態

哈真係巧合 我都有不在場證據 我唔會咁易比係冤枉到

我都估唔到會係佢

隔咁耐先話有不在場證據 搵鬼信

掠錢食女 而家玩埋變態野 正人渣

仆街嗰日我全日喺屋企瞓教
無不在場證據

一開始又叫人唔好開名，好可疑

點知架

嗰日 得你知確實日子 我淨係知四月頭

你冇女 放心

咩咩妹要幾飢渴先會連波台痴線佬都應約？

呢架大家都無tg大家，係post到觀察對方太態度，邊個做多左都會攬炒，好刺激，但又好驚

重有無牙膏

咩咩妹或成最大贏家

證據呢？

張學友，屌你老母！

唔洗或
已經成左

豬蛇快d拉佢啦

喂你唔好扮哂野呀一定係你啦

驚犬想砌我生豬肉！？

已用天眼通看到佢犯法！

呢度唔係法庭，唔需要證據

你點知係邊日

點解我要俾你睇

波好細 年紀大

有冇機會係曼聯明叔
1.條友成日屈人
2.識佢真人，有露體傾向
3.曼迷

張學友 我係你就同佢攬炒

你收撚皮啦

豬腦報左未

不打自招左

咁心急屈人仲唔係你 cos都係9up姐

吊你 又屈返落我到

想玩到幾時呀你地

有無手足可以呢架請我食元氣壽司😛

4月頭開嘅post matched
追完覺得唔係liy就係連加特
最尾連仔仲認話有咩咩妹嘅相

直到張學友向咩咩妹道歉

confirm咗係張學友啦

犯人一直都reply緊 好想知邊個

你露出條狗尾啦！！

Cos不攻自破

你係咁屈落我到 我思疑係你做！

會員編號#555 歌神張學友

冇人信你

豬蛇拉人吧！

我無可能啦

夜晚晚見到呢叫真係笑撚死

呢句

痴線

我9up

唔係你就張學友 我洗脫咗嫌疑啦

波台會然

想咁就過到骨 我夠話自己9up啦

你 學友 boa是但一個自首吧

我會比錢叫雞的

笠狗你咁心急屈人

又想屈多個 會唔會係你

其實玩完 咩咩妹100% 吹水 個故事太唔完整 點會弱智到去影相 痴線 影完掉左？ 玩撚夠了

boa啦條友出哂名盬濕

佢70%係

黐線我一早洗脫咗嫌疑啦

凶手只得一個，就係n賓
1. 周圍屈人
2. 轉移視線
3. 曼迷

系 又唔比提示

4. 食開元氣

咩迷都唔講 我地獌迷一定最大可能

冇實質證據就收皮啦

無圖鳩UP都可以吹成30版

個個爭住認

樓上班罪犯又唔認

熱狗最仆街
你係熱狗
= 你係凶手

Cos 我唔想再幫你瞞 個日你話同咩咩雞出左去食飯 原來係做左咁既野

佢唔係熱狗 咪屈賓狗

嗰日我全日喺屋企不過無人證
信不信由你

得你認

唔好再跟蹤人啦 唔想你比人拉

so？波台通街都係熱狗啦 有咩證據證明真係我

佢係！

我無 你唔好諗住轉移視線
你最大嫌疑

點狡辯都冇用啦，事實放在睇前

乜撚野叫事實？你講就係？我夠話我8號嗰日成日留係屋企打機

8號

好囉 露出狗尾囉

nben潛水了

明明係7號 你講8號黎托咩

唔洗互含啦！
真凶就係眼前！

yes係你

仲唔係你？7號都講得出

N賓8-10號冇出post
平時通常一日一post

仆街你裝個局陰我

笑咩呀跟蹤狂

嗰幾日同女朋友出街，咪屈

呢個好笑

有女朋友都要做變態野...

識我真人都知我有個穩定嘅女朋友

呢個仲好笑

N賓 自首啦 坐牢啦

我地已經去到談婚論嫁嘅階段 我點會咁樣搞鑊蘇州屎

不如你去自首？

果時佢同佢條女傾結婚野嗌大交

最大嫌疑係你 放心 自首可能判輕啲

差人先生~

判咩輕啲 得樓主一把口話跟蹤， 冇證冇據會挫得我入？

ps唔係我做，我只係講個客觀事實，根本知係邊個做都拉佢唔到

少少爭執對對情侶都有㗎啦

天網恢恢
你走唔甩架啦！

真心膠？

花生

睇黎呢單野nben都走唔甩

怪錯張學友tim

可能有共犯都未定

你地一啲證據都冇就喺度屈我 明明連加特佢地仲大機會

你應該都有份

係佢啦仲想屈人

估唔到牙賓係d咁既人😭

原來熱狗真係冇一個係好人

咩咩妺好似冇覆過n ben 既comment

多謝你

想問咩咩妹咁做算唔算臭雞
又要人地請食飯睇戲 又毛都唔比人掂

樓主有c cup

咁變態都有女。

Shockwave估唔到你都唔信我

唔得閒覆姐，唔係我做

寂寞難耐咁易俾人約出嚟 正常女仔都唔會肯約啦 仲要知條仔變態

咪係，明明係你情我願，依家扮曬委屈

其實我都同情你

屌毒撚真係好恐怖 唔知毒撚幾時先學識照鏡認清事實呢

你就咁睇片面之詞就信晒仲恐怖啦

我撐n賓 自己一早知對方係有啲癖好 tg又同人傾得好開心 出左黎又話以為人地9 up
根本自己勁enjoy被人j

原來波台真係咁癲架

撐還撐，唔好講到我就係個跟蹤佬咁

算啦

唔理n賓做左咩事都好我都撐梗佢架啦

同意

我做左咩事

心照得啦
呢d野無謂講出黎丫😔

但其他有嫌疑既人都有覆

唔好歧視有特別性癖既人

邊係

犯人只得一個就系n賓
果日我跟住佢地成日

#20同#27仲唔夠明顯？

似係n賓啦
啲反應大到

原來係nben
水落石出lu ~~

應該係祖xx

告撚死你2條hun家腸

比著我係n賓 爆番條女啲野就真
而家得條女講 講到自己好唔情願 好為難出黎應酬n賓咁

唉，原來係牙賓，死熱狗真係冇個好人

某會員愈講愈認真 真係似佢

樓主明知人地有女
仲同人睇戲 影貼紙相
我估都閪閪地㾗
應該係出到黎見到位清好樣衰
咪冇下文囉

有料👍🏻💪🏻

唔笑你

喂我無辜的

祖xx？

你貼op個樣出嚟啦

都唔係我

話我係臭雞出去果班

食元氣係aa，我出少左幾蚊尾數，睇戲係佢排隊買飛佢比錢，$90，我有比返錢佢但佢無$10蚊找，話順便請我睇，影貼紙相果$60蚊我出返架！

出黎前根本講好左散心，無收錢無開房點臭雞

前前後後得益左果$40唔夠，點臭雞法？

係咪n ben

估唔到波台手足咁撚變熊

小弟發覺成個post你比樓主更熱衷

講到咁變態
你都重要同佢影貼紙相岀街
Feel到你都唔正常得去邊

佢講咗唔開名

臨返屋企果下佢先話要紙巾

D tg對話係出街之後

Ok

證明元氣好抵食！

頭幾版就見到某話「係你撩佢先」
然後樓主就回覆
我撩「你」先？

原來咁容易就約到女出街食飯睇戲

原來係佢 扮野扮咁耐

又想屈返我轉頭

係佢啦係佢啦

ching幾中肯，不過將我嗰10%加埋落連加特會更好

對不起，以後不敢了

_BoA 50%
Lily 50%
Nben 10%
連加特 10%

波台真係智障集中營

過左100% 我幫你執執
Lily 70%
Nben 15%
連加特 15%

我再改改
BoA 93%
Lily 4%
張學友 2%
連加特 1%

有冇盤買？

我宣布，成個post 都係假蓋分身

玩到咁盡?我知你住邊架 睇路呀

食元氣都約到女

如果真係約到,請食千両又點話吖

開支淸酒又點話

nben

屌 話nben個d用下腦 諗下都冇可能啦

早

因為係你

沙狗25仔

睇個樣都知你啦 係地辦同女扑野

dost有野爆？

系

熱狗又互含

兩隻低層熱狗

知你最高層

圖書館之王副主席

牙滿做實事

帶眼識人啦, 波台狗全撚部都痴 都敢約出嚟

講得好

圖書館革命

柏洋你有份笑乜撚

[認真長文]4月頭同左某波台會員出黎，好不愉快

好不愉快 好似係解作非常愉快

又比熱狗騎劫個po
熱狗全面進場

半格即係點既概念？

姐係出街之前唔知佢變態
出街之前佢有無咩咩大人咁叫你先

利甲我地無睇佢所謂“出街之前“既對話 唔知樓主未出之前知對方幾多變態野

你係熱狗it部

咪屈我轉移視線
你自首吧啦

出街前最變態講佢試過點發脾氣打個女朋友，但佢女朋友又真係抵打既極品黎

阿

估唔到有人同我有相同癖好

出街有冇身體接觸
食飯有冇食到佢口水
睇戲有冇俾大脾佢摸

係你就認啦

原來係你

平心而論打女人都。。。

玩一鋪killer都可以玩成晚
不如咩咩妹篩走啲嫌疑唔大嘅 等啲人唔使互屈啦

其實有幾多人同情樓主

佢地想自己估中等條友攬炒爆我相多

無

你平時屈我係熱狗都算 今次真係忍無可忍

驚篩左佢比人咬死然後跳制

話時話講起咩咩妹無人jur ryo sir真係少有

大hint

我有樓豬相，想要嘅pm我好過啦
咩咩妹對眼好靚😍

我都有！

唔好呀連神

你點有

想睇

淨係貼對眼ok？

淨係俾你一個睇，樓上嗰啲反連狗我先唔益佢

笑死

我呢BB？

Lin is king is god!!!!!!!唔好貼

究竟咩咩妹有幾多個sp
利申：睇緊個sp post見到

kagawa同boa最鍾意玩呢味

睇到了 好想屌咩咩妹隻眼

反連死全家

Joe Hart

你癖好係賽車

講得呢句懷疑真係睇左

收嗲啦，反連狗

想溝咩咩妹

留名

放心，淨係俾左佢一個睇，冇俾其他人

Pm左你

包我一個星期交通接送就俾埋你

希望呢個post早日1001🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我不嬲迷連加特 別要再失眠

佢癖好係學車
明明一take pass都要學4次

會死

1

2

3

我會搶1001
然後開 [2]

我有員工優惠

4

5

你班狗賊

明明我比人跟蹤受害

變左post我相

留意到張學友改左名

6

歌神曾經出post 問kpop女星加拿大

咩證據都無 太多疑點
有理由懷疑你報假案

R.Nadal

痴線 係人都知唔係我做啦 改名只係巧合姐

真。。。

好睇過avengers

作賊心虛

咪post左對話圖

準備定懶人包開新Po啦

最大嫌疑人真係N賓

轉移視線屈落我到既都係嫌疑人

出張太空卡自問自答

咁細緻既野即刻答到

帶你約埋佢出黎影貼紙相好無

屈人轉移視線先最大機會係嫌疑人

綜合以上內容
N賓@2.6
張學友@3
Liy@3.5
祖赫特@5
Kagawa@7
連加特@7
明叔@10
咩咩妹自編自導自演@15

不了
出黎影相到時實變共犯

係 知道左呢樣之後更加替n賓感到不值

樓上食水好深

😑

係洛辛堡球迷

開新post嗰陣 記住寫晒所有疑犯名單同埋證據

係我做既

張學友咁都有3倍
送錢

yes

Kagawa咁都有7倍 訓左身all in

咪話唔提你 輸死你

晨早話自己無女咪算

BoA 1.5倍

收聲拉
果日我都唔係香港-.-

你點知邊日

你自己講左

如果新post放返我相先，廢事又有人話我唔索

好想俾咩咩妹對腳踩

呢個po有你份

粗過我

g

波台有邊個po冇我份呀屈得就屈

nben你係唔係想笑想我呀

樓主好似好想比人貼相 又唔好意思講咁

講得好！ n賓要搵都搵d高質
點會搵咩狗

系
又唔想講但又係咁講
引人出相

貼啦臭G

？

貼下腳ok，樣唔好了

好心成全佢啦

話時話同一條裙仲有張係影pat pat

有無人可以post返，唔見左

咩咩係幾正嘅